民主，本土全面告急吹大雞呀！

70%投票率可能都難 一車車廢老最尾衝刺 吹雞呀 叫得幾多人得幾多人 快投票

快投票

推

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投資，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

推 投票先講

多一票真係多好多
上屆有一區差3票輸左
食完飯/放左工要去投票

快馬加鞭，，投票

吹雞 最後衝刺

7成姐係要幾多票？

其實落街拉票啦。。。。

死傷咁多手足, 出嚟投張票都唔肯, 屌

幫幫手呀

收工果D快啲飛去投呀兄弟

大家勿忘手足

票站要人呀